【佔中案判刑】九子今日判刑 70人排隊旁聽

佔中九子案，早前戴耀廷、陳健民、朱耀明、陳淑莊、邵家臻、張秀賢、李永達、鍾耀華、黃浩銘等被裁定罪成，案件今日在西九龍裁判法院判刑。

由於估計有大量市民及記者會湧到法庭，為免出現混亂，昨傍晚法院門外已架起鐵馬，分別設立公眾人士及記者輪候區，預計於24日早上7時30分開始派籌給排隊人士，公眾人士名額340人及記者名額101人，有「女長毛」之稱的雷玉蓮，昨晚約10時已到達法院門外排隊，凌晨約共有5名市民通宵排隊，至清晨5時許，陸續開始有市民到達，至早上7時，公眾人士排隊人數約共70人。